金仔走人，侵侵有排開火

屌九大陸中共，未來股市又跌